Vtc高級文憑各科平均入學分數

最高係咪配藥 海事 電機

我當年讀嗰科18分

點解有大學唔讀？

海事點解會高D

呢啲分入唔到勁大學
HD高分啲可以入得番HKU

海事係19/20學年最高 平均收DSE 16分 配藥只係14 （only舊年） 但有時又會係配藥收最高分